# testAcensi

Test technique Acensi 
Techno utlisé : PHP5/7, HTML5, Css3, Mysql, JavaScript, doctrine, git, API Platform

Tuto utilisé :
  -> Mise en place de boostrap avec webpack-encore : https://yoandev.co/bootstrap-5-avec-symfony-5-et-webpack-encore
  -> Mise en place de API PlatForm : https://api-platform.com/
